選舉冷靜期

其實選舉當天，可唔可以設置冷靜期，過去經驗，點斗都唔夠建制有錢動員（人力物力）
冷靜期間不許公開宣傳拉票，不許設立街站（或僅限票站指定位置宣傳）
讓市民冷靜地投票。

你估會唔會咁守規矩丫嗱？

掌心雷都追究唔到，你點解會覺得會有用？

起碼旗海 義工，唔駛同人斗多。

你答非所問

咁冷靜期果日就輸到貼曬地啦⋯⋯